欅坂46交流區第十一回：芽実寶寶真可愛喔

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名櫸坂46的合格成員。2016年11月24日，正式宣布參與第67回NHK紅白歌合戰。

成員名單
欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

欅坂46 3rdシングル「二人セゾン」熱賣中！！！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。
4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。
5) 呢度大佬係?
NONE
6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了
TEMPLATE:

留名

芽実寶寶世界第幾可愛?

牛明

新飯留名
大佬好波！

你班友冇性架，芽実咁可愛都負皮

U ho ball too

禾第一時間比左正皮十卜。。。

原來上面po錯圖 sor

平手寶寶真可愛喔

sor唔識欣賞.......

新飯留名

可惜你分身比負皮

屌又屈

LM

太陽系第一可愛

小池美波同小林由依呢？

小池美池係牛頭角第一可愛
小林由依嫁左俾我，所以係最可愛

Topic

屌你老味
條女個樣同把聲真係翻版牛屎

ハハハハハ...
留名

lm

對住如斯尤物, 佛都會動心啦...

留明

欅坂新飯留名
大佬好波

泥膠啲手指咁長

佢手指腳趾都好長

握手果陣好正，係比佢包住

彈琴好既人手指通常都特別長
有d想抽一張

泥膠腳趾都好長

你又唔係握腳

有得握你估佢會唔握

握手機會日日有, 摸腳event世上難求
如果真係有啲咁嘅嘢搞我一定係揀平手先

我一定唔會握，prefer吮腳指多d

啜

醉愛平寶

今日唔比貓糧你

送你去寵物酒店坐1個月監

又hey0禾

幾時趕佢出菅井家

我先係主人喎

搵愛護動物協會人道毀滅你

禾友香隻貓d貓肉應該

好味過唐僧肉

識玩一定幫Tom打春藥然後綁起曬d手手腳腳 等佢無得出去搵貓女出火

報警

禾條女

🙍🏻👧🏿

禾巧不安

松野莉奈 rip

【欅坂46】NGT48が欅に憧れ過ぎた結果wwww【日下部愛菜】

有浸柒味走左出黎

即係話佢想過檔

而家大組閣應該唔會仲攪46系掛

死撚開啦ngt

理佐大人

欅坂46
@keyakizaka46

本日2月8日(水)発売の「週刊少年サンデー」の表紙と巻頭グラビアを平手友梨奈が務めさせて頂いております⭐︎
是非チェックしてみてください❗️

#欅坂46
#少年サンデー

第一眼以為係baobao

組團驗眼係咪有折

唔洗啦，要做埋手術，手術應該有套餐價

快點來打我

屌你

堀黎

大佬

盲過我

rip

幾時都話有機會見自己偶像就好去馬
拖拖下就見都冇得見

佢執咗幾耐相

本身就係咁

禾關

女神尾關

欅坂三大美女

美玲呢

不了

想問下fortune music填 フリガナ 握手個陣係唔係唔會check

照理唔會check フリガナ係你個名既漢字出唔到先會印出黎

フリガナ只係你個名嘅拼音, 無人會理

而且你passport都唔會有 點check

佢都唔撚識讀你個名架啦

唔小心J左

正過花花

多謝咁多位大佬解答

出街會唔會比人認錯做花花

留個名先
美大生 世界第一

ロッテガムつぶやきCMグランプリ【公式】
@tsubuyakicm

【事務局より】みなさん！ついに明日の13時より『つぶやきFES 博欅場所～GUM ROCK FES2～』のチケット先行予約がスタートします！
当日はどんな対決が見られるのか！？是非、遊びにきて下さいね♪
#つぶやきFES

聽日開始抽

欅坂46米谷奈々未、購入したiPhoneで写真撮影！茶色の美しい瞳が最高かよ

bork 5 knife

【欅坂46】秋元康が転売防止・オークション対策を施した電子チケットを販売するEMTG株式会社 特別顧問に就任

ticketcamp一大堆birthday live黃牛

Lm

早就應該要啦

人地babymetal,桃草行晒對人樣入場佢仲on99咁

上次去欅真係戲都唔交直行直過
比我一早知係咁實開多幾個抽

老婆啜啜～卜

右邊你老婆

嘩屌欺詐

我肯排隊

純文字討論尾關啦好嗎

關關自拍真係贏全團大半人

岩呀

我寧願我盲啦

屌你老關

有無唔會去既大佬幫手抽
小弟有恩必報

【欅坂46】ひらがなちゃん久々のけやかけ収録！？井口眞緒ブログにアップされた写真、胸にけやかけの名札っぽいものが付いてる

摩擦力

左神右糞

好波！

個個都收埋塊野得老井無
老井又贏

新心戰王

點解呢到無人推なーこ

有

隻公仔狗係咩事

HKT不了

而家先知
以為你係推平手果d fd

【欅坂46】メンバーの二の腕を揺らした可愛すぎるAD荒井さん、東京工科大学発のアイドルグループ「ゆめ研」元メンバーだったことが判明【KEYABINGO!2】

d架仔咩口味咁都岩

想請問下有冇人知red mr.有冇欅既歌唱

淨係知有一單mv
毒撚無去開唱k唔知有咩新歌唱

有一單都夠
唔該巴打

推小號同775
一堆睇緊

11月去
依家應該有埋3單
全部都係得mv冇字

冇字

唔知3單點啦
上面個幾首真係冇字

俾錢播MV

成日同白石ching做

留返d錢去日本唱好過

係日本唱真係平好多
唱兩次先等於香港唱一次

唔該晒咁多位巴打

有新歌

red mr 更新得好快
上年7月去已經有平豬隻parco

成班mk成日唱K

毒撚自己一個去唱

收到風你成日去架喎

惡人先告狀

岩牙

屈夠未

客觀事實

又係呢張圖

老井

走啦

你班人成日話佢係小栗有以燈死左佢

同人唔同命
隔離小栗好似已經爆部

更正 2次抽選14部only

部數已經唔多
仲要一部都爆唔到, 點做到

講真而家平假名有咩攪
番組又冇得上
又冇做showroom
佢地都幾難發圍

乃啲2期出道個陣都好似多野攪啲

偽飯唔知二期開頭有咩搞過
淨係知好霉

當年紫2期出左兩個月後5月左右就初上乃邊到,
之後以每隔一兩集就有份出場嘅pace一直做落去,
然後到10月後堀空降C位, 前後加埋八個月到。
平假留係倉到發臭酵左都超過一年,
唔好話有咩好表現, 自家節目都唔多上

我覺得係大法推左平假之後搞左陣覺得行錯棋
但無理由好賤咁趕班女女走所以由佢地係到食風

幾時唱K

9估:neru後入驚佢比人欺凌/孤立搵班人陪佢 點知融入得好快 招平假變左招冗員尾大不掉 應該同乃二同下場

黎緊幾年應該漢字欅--->乃三 有排都未出坑

掉佢地去48囉

比gackt屌打不了

平假: 又話一單, 一單之後又一單, 一單之後又一單, 四單都嚟緊頭啦老細
大法: 對我態度好啲得唔得呀? 而全日本淨係我權幫你地話事咖咋, 我翻去將你地解散左佢呀啦, 你地變翻普通人大家唔洗煩。
平假: 咁你想我點呀? 日日提住自己我係偶像咁呀? 發到好夢都識講「謙虚！優しさ！絆！キラキラ輝け欅坂46」咁呀?

其實平假欅而家都幾老尷
上選拔搶漢字欅又唔係營運又無動作比event佢地
成個月都唔見影仲霉過ngt

好似人地sony咁痴心情長劍 可以樣樣野都為晒漢字坂咁做 咁樣對於你黎講係侮辱你既智慧係戇居呀嘛

好興奮呀屌

漢字欅起碼有兩三個人唔值得做選拔就真既
平假欅無event又真係窄洗既

米谷落ug都冇c

米谷過隔嚟代替三鎗企再見C

比人掟蕉

最新蕭析：平假欅會同仲係ug既乃二期合併做下個坂道組合

會窮

發霉坂

平假欅比你燈死

agger

扮野到

g

扮晒溫柔咁，如果有少少野唔順從佢肯定即時好似節目咁黑面

otoCoto（オトコト）
@otoCoto

次回欅坂書店は織田奈那さん♪ 明日公開予定です。お楽しみに！！
#欅坂書店 #欅坂46 #織田奈那 @keyakizaka46

原來聽日Mステ有坂道akb

我女神

咀左落個moon度

洗衫坂

堀未央奈大波波

與其話係搵人陪neru
不如話係平假本身就係為左neru入group而整出黎既野
整完平假再加兼任個名就可以名正言順塞佢入去漢字度
邊有人兼任會兼到剩係做第2group既野咁滯

兼任呢樣野都係比個名佢等佢可以潛移默化地由平假變去漢字

連SM 都編到俾佢跳埋一份
都應該冇人記得佢係平假

如果做埋C就真係正式洗底

唔講都估唔到係米谷

然後平假就唔會再出現

真真正正既花瓶

嘴左落個mon度

俾我揸

我渣橫結

我揸美珠

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長 ‏@HustlePress

「HUSTLE PRESS」 にて、10日（金）けやき坂46連載を更新。〝冬は寒がりながら毛布にくるまっているのが大好き〟という柿崎芽実が登場です！閲覧＆チェキプレゼント応募は無料となります。
#欅坂46 #けやき坂46 #柿崎芽実

【欅坂46】ついに選抜制か！？「ひらがなけやき」の「けやかけ」収録が気になるな

漢字欅全員選拔係一賠一既波

其實keep住全員選拔都ok

當佢地係女團咁做

打贏我先

cut番三四個人既話都得既

咁禾輸硬

去飲starfuck都影相= ="

9成9隻手係波波
成日69

ZIP! 日テレ
@ZIP_TV

『ZIP!春フェス2017』出演アーティスト発表！チケット先行予約受付スタート！

【3月30日(木)】
大原櫻子／上白石萌音／GENERATIONS from EXILE TRIBE／and more...
#ziptv

梨地燈巧多羅

有波不了

Ok我要

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！ 柿崎芽実

平假入面唯一一個睇得上眼

揸波龍爪手

墮到咁低?

毒撚唔知個波係邊

咁難為你

你自己冇咩

邊捨得打會長

肥仔波

大佬而家串過馬撚係人就打

未來日本巨係唔同啲

馬撚刀要投降了

大佬既氣焰

大佬ho ball

屌錯po sor

久保

點解可以咁QQ

久保豬

成班3期狗即刻上哂水

垃圾3期狗

保保

咀左我久保

港到

米谷好撚樣衰

新三槍！

繼續燈pls

uccu

敬在坐咁多位大佬!

狗寶

屌回錯

諗返起上年仲係到話米谷好正

呢度D手足已經盲到冇得救

後面d人係咪個個都柒到唔敢睇

咁講野

錫左落個moon度

我唔介意牛屎都純文字討論

欅坂46
@keyakizaka46

本日2月10日(金)発売の「MEN'S NON-NO」3月号に小林由依・菅井友香・平手友梨奈・渡邉理佐・長濱ねるの撮り下ろし写真が掲載されます✨
是非チェックしてみてください❗️

#欅坂46

欅坂46
@keyakizaka46

本日2月10日（金）発売の「MARQUEE」Vol.119に上村莉菜・齊藤京子・高本彩花の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されます💫
是非チェックしてみてください❗️
#欅坂46
#MARQUEE

點解成個po都冇禾土生

以前有，不過被人燈死左

後悔了

因為無人理

石森鈴本之流

栗子幾時冇人理

今次真係唔撐梓巴

係到既流量仲渣過牛屎同我關

鈴本就算啦

你講咩話

冇人理仲好, 你好想爭住認老襟咩

冇人理咪連自己番組都可以畢業

石森都未收皮驚咩

唔緊要 佢唔要我地留番黎自己J仲好啦

又貼番呢張先

大台隻新歌難聽到

你睇佢幾可愛

佢地啲主打歌冇咩好ga la

今泉大波波同栗子大波波大家揀邊個

栗子大波波

栗子+1

栗子

栗子有埋腿

點都投栗子

條栗子推咁多分身

迷栗黨

乜有咁多人鍾意肥妹架咩

有冇咁多funson阿

不願面對

岩岩行過隔黎post
見到有人人格分裂

全部都係345

傳聞345大佬FUNSON有海量

栗子神id係咪佢黎

yes呢個po 9成都係我回

你睇下d連登仔
你講欅坂佢地一定搵到野彈
平手又話人天狗
今泉又話人龍懷騫
鈴本又話人顏藝
小林又話人孤僻
泥膠又話人弱智
Neru又話人甲組腳
友香又話人有錢配唔上
守屋又話人軍曹
志田又話人痴痴地線
理佐又話人虐待狂
尾關又話人貪錢
土生又話人高瘦平
小池又話人細膽
長澤又話人大食積
詩織又話人煩過阿媽
D打又話人廢柴
原田又話人牛屎
織田又話人人妖
冬優花又話人樣衰

屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比米谷你地屌唔屌
我諗比個石森你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀石小姐呀!

原本係點

唔好玩啦ching

又想美化尾關

明明佢同牛屎都係樣衰

佢自拍個陣靚好多過ga

原本我淨係記得乃團版

golden個欅Po好似消失左 想推都無得推

因為同我拍緊拖

史帆先正囉唔該

洗底褲未

我老婆幫我洗

我幫老婆洗底褲

我洗開大小姐條kitty底底

可以開返既

你去洗肥野條底算啦

不要羨慕我
大小姐條kitty底底

講左幾多次 講還講 唔好亂貼圖

識揀一定揀禾泉

今泉

有得屌石森既話我屌呀

食得咁偏呀ching

嘩屌咁多頭皮都影

=.=

平假第一顏

跟左我啦

ching真係好幽默！

平假雙雄

咪又係大佬

友香世界第一 平假就史帆

點解平手係天狗

因為佢係更衣室用棍扑濕生狗

#欅坂46初ワンマン完全版初公開 の視聴予約はもう済んだ？😘

デビューからわずか8ヶ月余りで開催された歴史的ライブ🎤見どころを限定動画でお届け💘

放送は2/25(土)夜8時〜
視聴予約▷

因為佢真係天狗

諗起石森係張床度扮駝鳥都真係不了

咁土生呢

前乃木坂46隊長桜井玲香及欅坂46隊長菅井友香在接受週刊文春訪問中，炮轟生駒里奈，稱他就是坂道更衣室的毒瘤。

桜井和菅井談到：「如果你作為坂道系隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是坂道系領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，坂道有生駒，他演出都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

桜井：「在坂道生駒常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在工事中忘年會中場休息的時候，生駒上半場扮照顧後輩扮得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸才進欅坂的neru，當時很多隊友都已經無法容忍生駒的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了生駒，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的平手更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時渡邉理佐、志田愛佳這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

桜井：「當發生那件事情後，生駒的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2016年紅白生駒正是用這根鐵棍報復了平手，在演出結束後，全隊回到更衣室，平手諷刺性地說道：『老女人，明天CDTV後我們就要回家了。』」

「白麻臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像白麻的性格，果然在白麻再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在平手毫無防備的情況一棍打下，平手挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是白麻，不等平手起身，白麻又是一頓亂棍爆打，平手在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的生駒可不會放過這樣的機會不斷說道：『西女人，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「生駒的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去平手就昏死了過去，打得興起的白麻怒了，朝著生駒吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』生駒也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』白麻沒有再回應生駒什麼，如果生駒手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的泥膠嘴裡不停地說：『カメラ怖い〜』」

你可以帶領你的球隊不斷前進

兩隊都無球

屌百密一疏 柒左唔好推ok?

係我張床到

唔怪得ching咁肥 咩都食一餐

上面有人問我地wota同欅坂係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日欅坂mb 已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意欅坂，我只可以答你，因為佢地係欅坂46

呢到啲手足真係好鍾意 Bin C

其實係香港, 你要認你係一位wota唔難, 你要係人地面前認你係一位wota先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位wota,
點解要勇氣? 香港反jpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡欅坂46呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡欅坂46呢個組合
當朋友話日本人係雞係女優, 你願意跟你朋友講: 我喜歡欅坂46呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡欅坂46呢個組合

其實就已經可以話自己係一位wota

至於點先可以做到欅坂46所期望既wota,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

呢篇真係柒到唔敢睇

想同土生玩龍舟掛鼓

等你高過水水先

師兄 講還講

both正過石森牛屎(雖然都係屎)

應該唔難

咁多高佬

宜家真係望親佢都會諗起佢呢個死人樣

收到wind大佬返hk好多女約

yes 晚晚都煩惱搵邊條女

我屌咩

可以加埋寶寶姐妹丼

同你返黎個陣一樣

真係會趕哂d客走

欅坂46
@keyakizaka46

明日2月12日(日)8:00～テレビ東京系「ポケモンの家あつまる?」に志田愛佳が出演致します❗️
是非ご覧ください✨

#欅坂46

大佬又化身反平大隊長

平手完美屌打隔離生狗都反？

反天狗人人有責

大佬好波！

bingo making出左熟肉

睇晒了

平手好萌好QQ

這是一定的

不變既事實

同個肥婆跳サイレントマジョリティー係到鳩笑

Risa對住冬優花 對住志田

果part佢啲笑聲好撚正

靜到 星期六 偽毒出哂街

毒撚病左留係屋企訓

冇

今日は握手会について書きます。
私だけ完売がまだ出ていません。
正直、悲しいです。
悲しくて、1人で考えた時もありました。
友達に泣きついたときもありました。

でも、みんなに完売が出て、私にだけ出ないのは、私に問題があるからだと思います。

いっぱい改善点があって、いっぱいいっぱいですぐにはよくなれないけど、私なりに少しずつ頑張って
いつかは完売が出るようになったらいいなって思ってます。

おやすみなさい。

好想去救佢但係唔想買一隻比運費

百種の日替わり湯 向島銭湯 薬師湯 ‏
@yakushiyu1010

おおっ！
欅坂さん！！

大佬去抽爆未？

神棍話友香寶寶會同有錢人結婚
即係我準備中六合彩頭獎

ha jor

me唔想貢快結婚

我未有結婚既打算

係咪即係話娶左佢就會做到有錢人
咁蝕底d等我黎

倒貼都制

我突然覺得5妹同山口智子好似...
不過智子正好多....

老野黎果啵

依位青娶走肥野算啦

你唔識欣賞

肥野同友香
點都係揀友香

肥野老豆好似係電視台定報紙高層，娶左一樣有得咬老軟

有友香 不了

小雪正咁多

Ching又係個名唔是首推果啲黎

呢到得返禾首推自己個名

你唔係推小林由依架咩

禾雙推

Ha jor

肥到

粗重野交比細路我

好恐怖

一直覺得佢個口好岩咁做 但係唔係好識p

好不安

講還講
屌你老母

唔好停呀

搶唔到呀

純文字討論啦好嗎

炸左咁多唔活躍既巴打上黎

大佬唔好咁痴線

番去睇阿女啦 依邊既人冇性架

sorry 以後正正常常

夜媽媽玩啲咁嘅野

你張野好癲牙ching

新飯開始明你點解會有兩千幾個負評

做咩唔繼續

你好想睇咩

唔好俾佢停

痴線過禾

ching要收手啦

show blocked user 唔講了

ねる～ねるら～ねるれすと

屌你老梓

寧願你貼十張牛屎都唔好貼石森

梓巴你做乜撚呀

睇完啲圖不安到仲未訓到

屌 訓醒見到張圖即刻醒晒

屌我都係
即刻唔賴床

剛剛跑完馬拉松返黎想訓
追到見到張圖 訓唔著

比人叫左入po睇

對巴打好失望

[img]
[/img]

成日都見到呢個崩壞樣

【欅坂46】メンバーからの「4」と「5」に関する意味深ブログが続々公開！ これは4thシングルの発売日なのか？

4月5🤔

我唔要發售日牙 我要選拔牙！

辣殺欅寫拖咁耐

應該唔知點處理平假 諗緊點收科

諗住
4月5出碟
4月6攪 1週年演唱會？？

想睇con牙

見平假果班都有份講45
可能今單平假一齊選拔都唔定

點睇都係唔搞
係搞既話唔會2月中都仲係0消息
同埋4月6又唔係weekend
平日搞con=on9

到而家都唔知平假點玩 唔通其他平假都兼任 咁漢字落選果班又要點叫

ug選拔

平假做c/w曲？？

櫸啲c/w曲評價都唔差

不過c/w曲會唔會係欅坂之詩？？

應該有

長沢都寫45
平假個咋都咁寫

美大直情講埋出嚟啦

唔通今晚唔識寫突然公佈

最多都係公布發售日
最快都要下禮拜先選拔

下面仲要加句expectation

今日member啲blog
全部有4同5啲hidden message

好正

4+5=9
即係今次會多9個人入選拔

唔好FF啦

45+1967=2012 世界末日啦

本來對石森都冇咩野
睇完個幅圖而家睇Blog都直接飛左佢個個

盲腸

老米

wfc
老井都貴過佢

好多ching推既尾關都係一樣價

照情況睇 平手有望今日出扑

如果生寫係我關自己影應該賣貴好多

risa同rika個比例同出面個公投比例一樣

等睇平手同梨加

諗多左

泥腸黨不願面對

係我地迷梨黨相親相愛，專登唔抄高個價驚手足蝕底咋

駁唔到

無睇一排理佐個價貴左咁多

梓巴好尾機

佢少咁個5字

整個24小時loop版放上utube

old news同條link應該好快del

欅坂46メンバーが語る！なんでもBEST３」
第１回 小林由依さんの『弾き語りをしてみたい曲BEST３』

最尾果張5隻手指黎掛 佢影得柒

其實係塊面到

嘩屌真係睇唔到

好眼力

條女問你有咩特别 如果你唔知實比佢吊撚死

ching好有經驗咁喎
我頂你啊

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第３回 平手友梨奈さんの『人生で一番、緊張した瞬間BEST３』

QQ

ching對我有d誤會

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第７回 菅井友香さんの『一緒に乗馬をしたいメンバーBEST３』

禾友香點睇都咁完美

有人估到未

【欅坂46】米谷奈々未の「4」「5」に絡めたブログが難解すぎて流石才女と話題にwww

認真咩
邊到有5

你睇#241

其實咁樣幾好玩
有啲好明顯
有啲就要搵

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第14回 守屋 茜さんの『（もし男性だったら）デートしたいメンバーBEST3』

屌best-times d圖url del "670"有大圖 啱啱發現

讀書少唔識野sor。。。

太聰明既女人無人會鐘意

我剩係想要日子...

抵啦讀書學咩人做idol

呢個真

345明反暗推

大家都讀書好，典解日文字紅佢咁多

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第16回 志田愛佳さんの『ONE OK ROCKの好きな曲BEST3』

其實日文字讀書未到學霸lv
好似係

禾菅菅d英文 禾聽到濕晒

欅坂46メンバーが語る！「なんでもBEST３」
第1９回 渡邉理佐さんの『休みの日、一緒にショッピングに行きたいメンバーBEST3』

禾C織

三張加埋定係三張每張既價

三張加埋

3枚コンプ

我個兩set 一二單risa內封依家應該好撚貴

香港班賣家賣緊廿算

巧耐矛見過貢QQ嘅平寶

連梨加都出埋BLOG 幾時先到平手

收到風4單無C做嬲豬唔更

好想買啊條頸巾

你好耐之前就話想買 做咩仲未買

搵黎搵去都係唔岩feel

叫你個囡織俾你

牙囡織比哈利都唔織比佢啦

捉你去寵物酒店

eastboy 唔係咩

[/quote]

等緊佢更blog

佳佳都更得多架啦
如果同泥膠同平手豬比既話

睇下佢點寫45姐

佢/平手/neru /大小姐/石森/今泉大波波/土生/risa

仲未更

矛貨

係到鳩笑

あと4㎝…
いや、5㎝身長が欲しい。

有耳

くりたろう

欅坂蘭世

online shop 長期都無貨

請問有冇人會去4月9號乃團握手會

其實都幾難就到

345條女

改時間咪得

定係我get錯意思？？

電都係45%

玩到咁

睇唔到tim

各位好眼力

エピソードⅣのオビワンケノービ

咁都睇到真厲害

寫到明

屌你好似揸緊貨van咁

禾茜

田中

搵晒啲成熟型

點解係mb評分

土生仲要高過佢

斬手dllm

綠帽

送綠帽

笑撚死

男的也好不會懷孕

冇講選拔dllm

連下集都唔似有

肯講選拔未

仲以為今晚有野睇tim

官網仲未更新下集預告

交比我

土生BB

土生不了

七巴條女 係咪冇人想睇

有陰影 不了

摩牙

第二張咁似指原

可以試下係出面開post睇下突唔突破到兩千幾負評既成就

屌 今晚又黎

你係咪玩石森玩到眼到盲埋

躝！

不了 石森wfc

十卜ching

翻版小倉唯降世！2017日本清純偶像預備上位！！

點解成日我覺得似既 大家會覺得唔似

會長條女

4

5

屌原來仲有下半戰

【欅坂46】菅井友香、告白の演技で澤部の顔に耐えきれず笑うｗ 丁寧な言葉でディスっててワロタｗ【欅って、書けない？】

留低隻手

星期一

廢青萬歲

咁早起身既廢青

早睡早起型廢青

阿伯

廢佬

大佬日日健康生活高大又有型

收到wind大佬今日又屌女

けやき坂46 かけのぼるまでまてない！－番外編－ 柿崎芽実

幾時介紹啲女黎

屌完比你

串撚到 大佬係唔同d

【欅坂46】センターに選ばれたら泣きそうなメンバーは？

平手：ha jor

欅坂寶寶

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

等睇4單無c

係時候neru帶領欅坂

平假欅係時候滅亡

yes 根本冇存在價值 汁左佢啦

唔好搶走我地neru呀

十卜總大佬

畢業未

認錯人

平假欅另起爐灶, 做漢字欅公式對手

Neru第一風扇留名

可能做到綽頭 之後紅起

neru同史帆升上漢字
石森同牛屎就同平假一齊執左佢啦

neru
一早昇咗啦 俾我會要埋芽實

影山京子史帆潛力股

平手真係天狗黎

駁唔到！

愛之深責之切

禾池巧叻叻豬

有京子點可以無彩花

原來唔係得我覺得佢地兩個似樣

btw 彩花>>>>>>>>京子 因為把聲

不過影山真心進化左好多

根本同一個人嚟

屎丸條女

屎演唔係牙醫咩

影山果陣冇樣出 佢話聽把聲都要加推 好似係

跟住見到人個樣就話不了

又話有波不了

明反暗推

終於識遮住個樣廢事影響市容

Neru?

影山正極咪又係疤狗+兩姓家奴

唔係蝗狗都加晒分

dllmch抄尻禾個囡

唔係點叫新飛鳥

今野「平手、早くブログ更新してくれないと発表できないんだが…」
平手「(面倒くせー)」

咩嚟？？

今野：平手 你唔快啲更新blog就發唔到表
平手：麻撚煩

咁又真係得番佢同risa未update

隻抽

天狗

平手豬講粗口

如果日文有粗口佢一定好撚爛口

2017-2-13 我愛大小姐

一時一樣

平囝唔會講粗口

聽日準備收禾由依送俾禾嘅豬古力

屌你啦七巴

我(欅)首推大小姐

詩織呢

クラ(･o･)クラ‏
@nogijirou

【目撃情報】

欅坂46
桐生で撮影中

似係拍緊mv

好似第3,4

佢推石森
友香禾條女手

企開d啦

ys，茜茜第2詩織第3

四方果石森就不了

一講石森就諗起張圖

講還講唔好再講

一講就記得

前晚臨訓

點解你地要黑石森

支持巴打試下出去開個石森po 挑戰負評

昨日載せた写真の意味が何か

気になってる方が多いと思いますが、

それは2月14日のバレンタインデーの

日にわかるかも…(*ﾟ▽ﾟﾉﾉﾞ☆ﾊﾟﾁﾊﾟﾁ

聽朝香港時間9點應該知咩事

茜女人都出咗blog

波波禾條女

右一到右三都係禾條女

咁禾要左一

年始から数えて45日が2月14日バレンタインデー。なるほどね(･ω･ )

#欅坂46

比人當狗咁撚

估到果個真係又跪又拜

真係屌左聲

希望聽朝可以順手渣渣淋公布埋握手日程
其他都公布哂得欅未有

握手

大佬握akb想順手抽櫸

8狗

得個知字啫

無得去又要比呢到d大佬笑

無錢
握手不了

個握係咪第一輪唔抽既話可以再等下單

可以握老井

抽唔到有以
搵老井頂住檔先

滯港

等黎香港比禾握

主動比錢握寶寶

馬神比錢搞大寶寶個肚

祝大家情人節有生駒里奈咁既女朋友過節

搞得大既話我唔介意資助

web版冇左下一頁好煩

1. 毅進星 $100

等你幫老井破處

淘古井

俾老井催眠 諗起都興奮

盲撚夠未

應該係今日拍野順便影埋

明日はバレンタイン( ˙_˙ )♡
2017年が始まってから45日目です。

る豬咪講左 醒撚到

有得屌老井既話我屌呀

你咁講美玲醒過佢

大佬鍾意啦

ching geng

如果聽日係講1st bd live
我諗會興奮過講四單發佈

屌奶星我都想去

why not both

同老井眼交

正呀屌

下次個握包一部井口

Three gun Disgusting

mk

明日はバレンタインデーですね♪

女性のみなさんも、
男性のみなさんも、
ドキドキではないでしょうか\♥︎/

みなさんの恋が実りますように⌄̈⃝♡

欅坂46
@keyakizaka46

夜露士苦‼️
#欅坂46
#KEYABINGO2

由依好襯

準備同友香過

新fans留名

係咪除左天狗平個個都更左blog

係

啱啱過咗一個月都冇更過

辣殺

天狗平唔洗扮

今泉好似最普通

喂喂喂

仲有大佬

梨加好正個樣夠晒串

織田

冬優花

牛屎就算9數啦

平手都係咁型

破防

risa牙

栗子又係黑絲

平手已經hea過左

C織牙

屌奶星臭茜真係比卡超黎

守屋真女人

佳佳

平手：你班仆街比我抖下啦

見到個假人就想笑

平手豬

慢左一步

正

早睡早起身體好

起身番工

早啲做完啲嘢早啲走唔洗食閃

出現啦 平手豬blog

終於肯更

今日同平豬過

訓醒未

有埋相

4單

■4thシングル発売記念個別握手会
4月8日(土)千葉:幕張メッセ
4月30日(日)京都:京都パルスプラザ
5月14日(日)愛知:ポートメッセなごや
5月27日(土)千葉:幕張メッセ
6月25日(日)千葉:幕張メッセ
7月9日(日)神奈川:パシフィコ横浜

出碟咋

比綻綻估中

4thシングル発売記念全国握手会
4月29日 (土)京都:京都パルスプラザ
5月13日(土)愛知:ポートメッセなごや
6月24日(土)千葉:幕張メッセ

■4thシングル発売記念個別握手会
4月8日(土)千葉:幕張メッセ
4月30日(日)京都:京都パルスプラザ
5月14日(日)愛知:ポートメッセなごや
5月27日(土)千葉:幕張メッセ
6月25日(日)千葉:幕張メッセ
7月9日(日)神奈川:パシフィコ横浜

勁到癲

我都唔知開心定唔開心好

本來仲諗住3月尾過日本個陣可以買埋

625仲要痴埋全握

係呢個時候 我要落個慎重既決定

嗚呀

中風

冇錢冇煩惱

捕七月先

芽實等緊你

6月25幫井口完切 有冇人跟機

gun

終於出日子，去得

渣架大佬

潮撐老井

4單已經5 types

原來我係大贏家 可以同時搵兩個最愛既女人同我講生日快樂

4啫
同乃一樣

4單
儲定錢買先 窮撚

總大佬好波

總大佬又贏

通常盤都計

我唔係總大佬

好難想像全握624個日有幾多人
同akb同場

老井捉你生日快樂

akb仲有人睇？

對上三單買哂abc通常 打劫毒撚

無機會比佢祝

yes me

你問大佬拎通常大佬比哂你都得點解要買

fd子

本家贏左撈埋啲分家出嚟谷売り上げ
永遠最撚早切嗰堆MB都係分家嘅人嚟

我櫻我老婆

麻友去到第三輪都係任抽on9
我求撚其手多都中左張

應該會抽7月9

抽老井

係咪彩姐唯一一個第一輪完賣

本身仲諗住624去

唔記得左祝咁多位手足情人節快樂Tim

屌你正呀喂

幫老井完切 人人有責 好想同老井眼交

多謝！

多謝大佬！

今單係, 緊隨其實係正版小栗有以, 無完切但剩底極少
(唔知關唔關村本日日係到吹奏事) 其他嗰啲食塵啦

625平豬生日唔係唔去牙？

抽到再講

咁佢係咪都咁難抽既

仲要生日

做人比啲信心自己, 呢個世界有奇蹟嘅

一陣去橫濱all左佢先

3月4米谷生誕都抽到一大堆

睇多定少啫

我多數都係少果批黎

跟機

老井唔會背棄大家 肯抽就有

留返比ching

有無人去4月8

抽4月30京都場
WH VISA完之前最後一個event

場場都去

總大佬

成個月無更打篇咁能短

佢唔係為咗4單可能唔至一個月

平手又贏

離佐

d名好on9
黎黎去去都係果幾個字

個名改返做體檢順序 免生誤會

巧想比risa鬧牙